# Проект "Поиск текста в текстовых файлах файловой системы".
Проект на стадии разработки.

На данный момент реализовано:

* ver 1.1:
    * Реализация с вводом и выводом через текстовый файл.
* ver 1.0:
    * Реализация с вводом и выводом через консоль.
* ver 0.3:
    * Поиск текстовых файлов и дирректорий во вложеных папках в отдельном потоке.
    * Изменен текст в результирующей строке.
* ver 0.2:
    * Поиск текста в текстовом файле в отдельном потоке.
* ver 0.1:
    * Поиск файла в стартовом каталоге.